(初選) 法新社主編回應曾國衛: 又話國安法只係針對一小撮人?

《AFP》法新社港澳台主編Jerome Taylor:

曾國衛局長指民主派初選有可能違國安法. 但佢地以前又話國安法只係針對一小撮人.

彭博都報導曾國衛言論.

證明國際都好關注初選.

7.11-12 初選票站List+初選流程

星期六日

去初選票站投票, 食黃店, 睇幻愛

毒男
請不要幻想香港選舉

香港選舉目前沒有公平

唔係對選舉制度有幻想

而係「初選」係香港人向全世界展示抗爭意志的的好機會; 投票人數越多, 證明香港人抗爭意志越高. (如果香港人唔可以向全世界展示抗爭意志, 唔會再有人支持)

美國共和黨政客都咁講

了解
毒男兄

請加油

台灣人都加油

謝謝

一齊twitt爆佢啦

香港獨立

初選投爆佢
讓世人看清中共的醜惡

對14億人黎講，的確係一小撮人

票站要人

二百萬/十四憶

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #國際戰線 #快閃文宣 #移民走資 #一國兩制已死

推

推呀
唯一可做的就係初選投票

塞爆票站

14億人計，香港700萬人的確係一小撮人

KMT的選舉類似 CCP

Push, 推到大家出黎投

手足集結

和你投

議會路線不適合香港

初選

光復香港

多謝佢衝出黎柒

光復香港
時代革命

🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕🍕

+

諗起11哥話小部分人咁要點計 真係計數目係冇意義

抗爭意志可以喺投票見到？
其實大家都係盡下公民責任姐
投票=抗爭

當然是一少撮人啦，，區區七百万、我国14亿人

每次拉幾個人，除返14億人未極小數囉

唔係一次過拉兩百萬就係無反口

Up

曾國衛 - 加速師

共狗法律一向都係五時花六時變

【7.11-12初選】票站地點更新

Push

共慘黨心諗屌你條擦鞋狗，俾我地靜靜地喺股票市場走埋資唔得，係要衝出嚟柒，全球加速制裁啦。屌你老母。

支那邏輯：二百萬人都係十四億人的少數

200萬vs14億 咪一少撮

push

初選要人

搭單一問
投初選係咪去返自己立法會選區任何一個票站都得
定係只可以去自己區議會選區果個？

任何一個都得
你要睇個地址list

地址list我響立場見到
唔該！

最緊要多啲外國人知道港共講大話

咩都唔做得
只1影響一小撮人

5個大分區入面是但一間

初選！！

有人爭住奶，要打擊有民意嘅一切活動，國際好重視選舉呢回事，因住又有新制裁

呢家起碼國際都知道乜事，weekend去投

推，投票

話收到投訴肯定係大話嚟，就快選先有人投訴

200萬人係一小部分人

Gogogo

初選係自己決定投邊個！唔好再跟連登風！獨立思考啊香港人！

係80億呀Ching, 國安法係包全人類嫁

S

推！

幫手retweet and like

投票投票投票

第38條針對緊全球人類都係影響一小撮

咁其實即係民主派參選都會違反(？)

唔好因為選舉制度不公而停止爭取同捍衛自己嘅權利

Nazi都係咁講 最後咪整左個最終解決方案

無人有幻想
只係要做自己應該做嘅事

所以初選真係要有人數！

約翰遜、特朗普

推啊

設紙張投票嗰啲，即係唔使裝app？

係代表香港人對自由選擇嘅渴求呀

立得惡安法 點唔會上得床來掀被冚

垃圾港共係人都知佢講大話

條染頭乜染law都唔識就尻up
抵比人屌

十四億人嘅一小撮屌你老母

對港共政府嚟講過半數民意都係一小撮人